00後厹玩法「我要做愛 我要初戀」

話說係個傾計群入面
無啦啦係7號個日有
有叫張卓楓入黎
見下圖

錄音係到

諗住admin踢左就算啦
無啦啦pm人
sd佢下面條野黎睇

咁當時有人話不安
同佢講報左警
佢就馬上潛水
琴晚零晨
個厹買張新電話入黎

一入黎又自我介紹先啦

第一句就問係咪女先

因為佢唔係第一次關係
有人馬上就認得

又自稱大j

而佢自己嗡自己名出黎
係facebook搵到佢好多分身

點解新一代啲厹想扑野正正經經叫隻雞咪算囉
仲要咁白痴周圍sd自己裸照咁柒
就連電話頭像都唔轉

CLS

獸人?

咁既樣咁既性格有女就奇
有朋友都偷笑

青山走犯呀！！！

個樣好 稻中d畫風

睇個樣都知係弱智

個樣幾特別

呢位人兄似智障喎

好明顯智力有問題，咪搞人喇樓主

係咪琴日個青山走犯

有無人真係咁癲啊
似借刀

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

屌 踩單車個張圖 我以為佢有三隻腳 一隻踩住架車 另外兩隻企係到

睇個樣都知有問題

有其他群人士話
曾經有人叫佢罰抄
條友又真係抄....

一家人

係其他群組都有前科

好癲

嗱 兔唇唔等於智能有問題

似智商有問題多

弱智都好玩 無人性

淨係見佢咁既樣都夠膽做profile pic就知有問題啦

你叫連登仔咪搞人
一陣人地話你係打手狗公

我sd比你，你放出黎

真心似智力有問題

唔會，老老實實，有d側隱心既，見佢比人罰抄已經覺得 算啦，唔撚想再玩佢

咩呀 唔係群組到比大家睇架咩

7到

得三個人唔會

驚閪咩

其實係咪智力有問題

有冇機會係借刀

男版小x麗

個肚腩有三摺

罰佢抄佢又真係抄

咩呀 曾經有人已經警告過佢一次
有人話告性騷擾呀
佢話無下次 但唔夠幾日又黎料

cls肥仔

似借刀

自貼全身裸照喎

兔唇仔係咪個個都有d問題

真心似弱智仔多啲喎

弱智都搞

聽埋錄音先

低智商唔好搞人啦

尼史葛

好似

唔一定00後
90 80 咪一樣有人send 碌尻比人
不過send得碌野比人個樣都低低地

佢個樣已經注定佢成世無女媾

講兩講又真係有幾分似

司徒奈奈啲frd

以經話報警，佢都唔知死

呢隻野咁熟口面
好似小學果陣見過

司徒奈奈應該潛左水

係,好熟口面, 但嗡唔出邊到見過

仆街啦佢 厹+ 樣衰 連登仔最鐘意笑

Lm

入得呢d叫吹水gp都唔荒正常啦

睇到facebook啲profile pic張圖唔爭氣笑左

生到成隻半獸人咁 佢都幾有自信

係其他群組已經有巴打警告過佢
但又要請阿寶出黎

佢話自己17歲
2018-17=2001
一打膠唔洗找

好樣過條白痴仔喎

佢老母生佢出嚟根本就係整蠱緊佢

佢個樣柒到我以為佢係大陸人

個樣好似比人中左拳咁

哇屌笑笑我，都唔知佢何來的勇氣

弱智就唔好搞人啦 好慘架啦

似智力有問題

收手啦

弱智都可以告佢性騷擾

樓主死翻去5p/Facebook ？

乜柒都擺上黎

喺咪學校啲人欺凌佢咋？

入得樓主個群都係有啲問題 又殘體又蝗語

勇氣加埋自信！

係連登毒撚冇既野！

我支持佢

幫佢破處個個害佢一世

搞到佢咁撚餓

佢話自己係處男黎啵

唔怪得ptgf咁好生意..

Pink lin

屌
食緊飯
上面有張blur咗
以為係MK仔樣
都算
點知見到下面有張冇Blur嘅圖
差啲嘔飯

好似😟

去到facebook同一張相個度好似借刀

性騷擾男仔好啦，唔好搞女仔我就放過你

連登仔個樣咪差唔多

原來上唇厚重情下唇厚比較重性係真㗎

借刀定乜啊. 真係咁痴線?

有無無格j圖

咪臭係
唔覺呢d 5p/雞蟲gp其他人有幾撚正常

奇行種咁撚樣 我係佢自殺死

好似係有本好撚大本既雜誌黎?
小學有得訂個種 唔記得咩名

樓主入埋哂啲5p吹水grp

你都戇鳩,求其一件金鐘仔都靚仔過佢

個樣好似八哥

樣衰到

個樣好嚴峻

好撚好笑

算啦收手啦 弱智就唔好玩人啦

第一次入黎 都以為借刀...
點知琴晚再入黎已經唔覺得似

係咪借刀
成班人玩佢

個樣好撚恐怖

隻嘢叫栗子天使， 喺執柒咗嘅兒童週刊入面出現

咁撚似樣

［第一屆連登KOL選舉］選情篇

條友粒lin 去咗邊

好似張潤衡

有智障

笑到我

靚仔到呢

火星異種

喂 佢幾歲。 是咪琴日走出黎果個

你形容得最貼切

屌你老母 傻人發現案

facebook嗰到張張都一樣樣嘅

屌 我庇護工場啲同事黎
佢係有啲問題 唔好搞佢

你係咪覺得自己好好笑?

咁嘅樣17歲？
似37喎

轉自受害者cap圖

樓主係呢啲group 應該都係啲5p交友
btw屌你個名 乜撚都佛系 跟風mk仔

原來仲咁多
之前佢自己話住沙田

呢個是正好多

好得閒咁喎

好短

生到咁佢都唔想

第一眼以為條友個頭笠住絲襪

Dls 好撚慘

小朋友齊打交

哇痴線第一次見過咁樣衰嘅人

同事

其實睇少少已經知佢係有d似SEN
人地有問題咪算la
再玩落去我地只會比人話恰弱智

好痴線 不過深感同情 邊有人想生出黎低智

佢個嘴做乜撚

邊位波台師兄？

似精神有問題

真係好撚似

人地真係低能既就算啦

可能比人玩鳩呢

屌你老母 獸人型幾撚多

條友9痕？咁恨女去公園揾個呀婆拍啦

為了部落

為了傳宗接代

昆特牌間諜 接收兩張牌 呼籲對方四點攻擊力！

佢個樣似拼圖失敗果d

據知係上水 粉嶺 沙田出沒

9成精神病

點睇都係借刀下話

靖哥哥

揾到樓主張相 有無人想睇埋一份

弱智既都好玩

佢老豆真係唔識教仔，教到個仔咁。

毒撚的悲哀

屌你個樣

唔怪之得無人同佢做愛啦

屌諗住屌你返fb
見到張相笑出聲

嘩屌....放咁大做乜

笑死

佢唔似係智障/弱智
係痴線佬

我諗要分清楚

成隻沙皮狗咁款

個樣幾抽象

低智唔代表可以周圍去性騷擾人㗎喔

屌諗起弱智老虎張圖，真係戇鳩仔有樣睇

兒童週轉入面隻栗子天使

佢個嘴搞到佢好唔開心咁

咁撚弱智都有 笑撚死

越睇越似

而家啲00後真係猖狂

啱啱睇都唔覺
睇睇下就想講 屌咁似嘅

屌條魚好撚慘

第一次見智障仔做厹

唔好侮辱條魚!
佢好過件00後幾班㗎

救命 點解佢咁撚有自信

影分身咩大佬

人柒唔緊要
最緊要知道自己柒摺埋唔見人就得
最弊佢唔知

阿古路黎

我想話佢有啲似秦沛，但又好不敬咁

係唔係借刀

係咪連登仔既中上樣？

似咩

有冇多啲人撚下佢

屌
靚仔過我

成條弱智咁

似借刀WO

屌 見到佢fb頭像忍唔住笑左出黎
同一個表情

似係俾人借刀

有受害者喎又有前科，我估唔係借刀

碌落d見到有人叫佢罰抄又真係抄 又好似係真傻wor

似智力有問題。。
認真
覺得好慘

有冇人諗過呢條友性慾咁強，又控制唔到自己，又冇人滿足佢，係潛在既強姦犯？

真係無諗過

佢應該智力有問題喎樓主放過佢啦

大陸仔

好靚囝

火影

係咪每次被人話佢 就多次分身

其實佢咁單純，又有勇氣過金鐘連登，好適合用黎勇武建國

都係靚仔過佢

因為佢真係驚被人告性騷擾

見到佢張相之後 我自信心都多左 多謝樓主

早幾日走失個個

青山走犯

上唇厚重情 下唇厚重性
睇個撚樣都知咸濕

唉 食緊早餐
早知唔入黎

對眼啲擺位係點？
兩隻眼望唔同方向

好明顯弱智 咁都要玩人

屌你老母玩弱智都玩到咁撚high

弱智到冇人有

擺度明條友弱智 唔好玩人啦

不安

？？

黑人問號

痴線，一睇佢個樣同行為都係有啲問題啦
咪攪人啦。。。

係其他群組話佢轉左新電話又要搵初戀

佢個樣好似肥媽

呢種係弱智，唔係厹喎

我想問啲雞見到佢可唔可以唔接架

頭先係美孚見到佢同老母一齊 btw無圖

冇圖你話係荔枝角公園佢含緊你條嘢都得啦。

佢去咗瑪嘉烈醫院見心理學家
頭先覆診見到佢

希望佢可以好返，正正常常識個女仔屌西。

你地要既圖

負評我俾嘅。
醫院影相好缺德。人地真傻又好假又好。仲有其他病人呢。。。。
雖則。。。你都係病人。。。算啦。

好似幾大隻

新電話 57013721

點解有

去醫生覆診咁啱見到佢見心理學家

低二度？

係咪有巴打玩緊佢
佢話有人約左佢去銅鑼灣約戰

個樣成個孟獲咁

笑死我咩

你地真好無聊，有病都玩。
條友WhatsApp畫面反被登上網起曬你地班仆街底就好笑。

條友個樣似智商有問題嗰啲
由得佢算啦..

放過人啦,好冇

連登仔靚仔好多

又發功

屌你老母你班5p mk仔全家比狗屌
祝你地生仔無屎忽
生女世世做雞
有病都玩

靚仔過我

唔好玩佢啦

痴左右線

唔好比佢停

人地有病就唔好玩鳩人啦

World or warcraft

37歲下話?

連件衫都一樣

最怕係依d 低低地又可以自理嘅

問題要正視，依d 勇字當頭又不顧後果嘅好易變性罪犯

唔係話玩下佢、貼下佢上網就解決到

搵學校/社工跟下會好d

私人group都要拎出黎公審

佢都係尻痕姐

又唔係呃人

玩鳩人嗰啲同係坑渠道食屎嘅曱甴冇分別。
人地弱智就踩多幾腳。
人地有財有勢Wfc你就鳩縮。

一睇就知on9仔